Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (março e abril de 2022)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
  * Nick Black (dank)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Jan Mojžíš
  * Philip Wyett
  * Thomas Ward
  * Fabio Fantoni
  * Mohammed Bilal
  * Guilherme de Paula Xavier Segundo

Parabéns a todos!

